話知政府想推遲選舉幾耐，香港唔需要唔係普選出嚟嘅立法會

唔係就寧願無立法會